[鎗王] 香港邊到可以接受槍械訓練?

張國榮好型

泰國

香港都好多槍會

你指IPSC 果d？
Hk shooter Hkasa 都有
不過d槍同配件真心唔平